\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\ProvidesPackage{PV}[2017/12/21 Package PV v0.1]

\RequirePackage[french]{babel}
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{url}
\RequirePackage[T1]{fontenc}
\RequirePackage[margin=3cm]{geometry}
\RequirePackage[babel=true]{csquotes}
\RequirePackage{setspace}

\newcounter{point} % Le compteur des points à l'ordre du jour
\setcounter{point}{0}
\newcounter{sspoint} % Le compteur des sous-points de l'odj
\setcounter{sspoint}{0}

\newcommand{\point}[1]{% La commande \point (point de l'ordre du jour donc) avec un argument
	\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
	\setcounter{sspoint}{0}
	\refstepcounter{point}
	\vspace{2em}
	\begin{center}
		\Large\noindent\textbf{Point \thepoint{}: #1}\par
	\end{center}
}

\newcommand{\sspoint}[1]{% La commande de ``sous point''. Penser à trouver un meilleur nom
	\refstepcounter{sspoint}
	\vspace{1em}
	\noindent\textbf{Point \thepoint{}.\thesspoint -- #1}
	\nopagebreak
	\vspace{1em}
	\nopagebreak
}

\newcommand{\asso}[1]{\def\theasso{#1}}
\newcommand{\sigle}[1]{\def\thesigle{#1}}
\newcommand{\dateVote}[1]{\def\theDateVote{#1}}
\newcommand{\mail}[1]{\def\themail{\url{#1}}}
\newcommand{\siege}[1]{\def\thesiege{#1}}
\newcommand{\nomPrez}[1]{\def\theNomPrez{#1}}
\newcommand{\nomSecretaire}[1]{\def\theNomSecretaire{#1}}
\newcommand{\type}[1]{\def\thetype{#1}}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\lhead{\theasso{}}
\rhead{Procès-Verbal}

\rfoot{Page \thepage}
\cfoot{\theasso{} \\ \thesiege{} \\ \themail{}}

\newcommand{\afftitre}{
	\begin{titlepage}
		\phantom{x}
		\vspace{5em}

		\begin{center}

			\begin{Huge}
				\textbf{\theasso{}}\par
			\end{Huge}

			\vspace{3em}

			\begin{huge}
				\textit{Procès-Verbal}\par
			\end{huge}

			\vspace{3em}

			\begin{Large}
				\thetype{} en date du \theDateVote{}
			\end{Large}

			\vfill

			\begin{minipage}[t]{.4\linewidth}
				La Présidente

				\theNomPrez{}
			\end{minipage}
			\begin{minipage}[t]{.4\linewidth}
				\begin{flushright}
					Le Secrétaire

					\theNomSecretaire{}
				\end{flushright}
			\end{minipage}

		\end{center}

		\vspace{15em}

		\phantom{x}

	\end{titlepage}
}
